[神無月巫女]如果你係來栖川姬子你揀邊個?

大神
千歌音

廢問